林鄭幾時推護照法？挽回下中共對你信心

林鄭全家都必需永久放棄英藉

為表對中央既忠誠

中共啲高官都唔制喇